Computex 2017：AMD確認發佈旗艦顯卡、Ryzen APU

今天凌晨AMD公開宣佈，他們將在北京時間5月31日早上10點舉辦技術大會，毫無疑問其中一個主角是全新的Vega遊戲顯卡。
根據目前曝光的情況看，AMD準備的Radeon RX Vega Frontier Edition價格預計599美元，其配備了64個計算單元(4096個流處理器)，單精度浮點性能12.5TFlops，半精度25TFlops，搭配16GB HBM2顯存，帶寬480GB/s，可以支持8K顯示輸出。
性能殘暴的AMD Vega遊戲卡終於要來了！
此外，以性能來對比的話，Radeon Vega Frontier Edition能夠戰勝NVIDIA的前任專業卡皇Tesla P100，但相比最新的Tesla V100來說還有比較明顯的差距。

既然是技術大會，除了新顯卡外，據說還會展示基於Zen和Vega架構的新一代APU。之前，SiSoftware數據庫曝光Ryzen APU的核心參數，確認是4核8線程CPU核心，GPU則是11組CU單元，704個流處理器單元，不過有點意外的是GPU搭配了3GB DDR3。

轉自大陸網

利伸：等緊Ryzen APU

AMD Computex Livestream 2017

屌無料到, 得mobile apu

PC APU出得黎 可能ZEN2都就出

可能係留手廢事得罪家用機市場

有vega消息未

要7月尾先有發佈會

屌，等緊pc apu 嚟砌機
R5 1600+Rx550好撚貴

APU預佢最勁都係R5 1400 4C8T + RX 550-RX 460之間

利伸：淨玩LOL，玩舊online game掛機長開，想省電少少

幾勁都係無用，計數果d人都只會買N卡，打機市場好有限

Gaming vega

有ＡＷＳ，ＯＮ９先買呢Ｄ卡

文字遊戲 話第二季一定有 原來得張工作卡

hmb2

一向都係oem 同商用U 賺錢

咁拖法拖到9月啦...

等佢出得黎n記又出新
到時重有咩理由買vega

rx680都黎緊頭